唔好掛住武漢 留意返重要嘢 特朗普：第二階段經貿談判討論香港問題及中國人權

美國總統特朗普指，中國人權記錄及香港問題是兩國第二階段經貿談判的內容一部份。在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇的特朗普在記者會說，希望可以在中港問題上做一些事，又指雙方現正討論。但他沒有透露第二階段談判的時間表及限期。特朗普又提及中國在第一階段經貿協議承諾，未來兩年購買二千億美元的美國貨。他預料數額會隨著時間增加。

仲唔快啲簽聯署？
聯署 要求美國將香港雙普選放入第二階段貿易協議

香港人贏都唔想？
得六萬人簽咗？ Spread ！！！！！
光復香港，時代革命
廢除功能組別，2020雙普選

我簽左啦，你呢？

簽ed
推

推

簽左

光復香港

up

Push

gogogo

推推推

聯署po 推

戴口罩帶酒精勤洗手
做好個人衛生都唔好忘記抗爭
我簽左啦 你都快啲簽

已簽

咩叫留意返？
你決定咩係重要唔重要？

pish